機率 點解我遇到既女仔都係咁岩黎緊m

每次埋牙
成碌9 都係血

係咪黎m 女d性慾先爆發

條女第一次有血定次次有血？次次嘅話，你咪搞密d囉，邊個叫你係都要28日一次

我係每條女

每條女第一次定每條女次次先，次次嘅，試下 swap 佢地嘅次序啦，同埋，戒28日一次，同一條女28日日日屌一定唔會日日出事架！

沖紅燈好玩 但條女好傷

點解傷

黎m前會超想要
可能因為咁約左，到出到黎就m到
咁你都照插？

對子宮唔好

係咪你條撚出血

照屌

唔覺得污糟咩

已經臨埋門
唔通屌屎眼？！

上房前佢唔講你知？
可能用口幫你搞掂算

上佢屋企 朋友d朋友黎

埋牙先講m到？

係

唔通一早講。。。。

下梗係啦
一feel到你想黎都會講啦